\chapter*{Závěr}\addcontentsline{toc}{chapter}{Závěr}\markboth{Závěr}{Závěr}

Cílem této práce bylo vytvořit aplikaci, která by umožnila simulaci státního rozpočtu formou kvízu. Kde jednotlivé odpovědi na otázky ovlivní simulovaný výsledek hospodaření státu.

Výsledkem je webová aplikace členěná do administrátorské a uživatelské části. Administrátorská část je dostupná pouze po přihlášení do administrátorského účtu. Umožňuje nastavení výchozího stavu státního rozpočtu na 3 roky pro simulaci dle jednotlivých kapitol, tvorbu otázek a odpovědí pro kvíz, u každé odpovědi se nastavuje jakou kapitolu rozpočtu ovlivňuje. Uživatelská část je dostupná bez přihlášení, uživatel si zde může vyplnit již zmiňovaný kvíz po vyplněních svých základních údajů. V této části je také možnost zobrazení analýzy všech vyplněných odpovědí u dokončených kvízů. Pro výběr vhodných technologií jsem provedl analýzu. Aplikace je napsána v technologii Laravel pro programovací jazyk PHP, je doplněna technologií React pro programovací jazyk JavaScript, pro zvýšení interaktivity aplikace. Odpovídaní na kvízové otázky je realizováno s pomocí technologie React, která odesílá asynchronní dotazy na API vytvořené v technologii Laravel. Základ uživatelského rozhraní je tvořen pomocí HTML a stylizován pomocí technologie Bootstrap. Databáze je vytvořena v technologii PostgreSQL podle vytvořeného schématu databáze na základě analýzy.

Vhodné rozšíření pro aplikaci by mohlo být doplnění o mobilní aplikaci, jelikož je již dostupné API pro hlavní uživatelskou část, čehož by tahle mobilní aplikace mohla využit. Dále by bylo možné například doplnit další způsoby vyhodnocení vyplněných odpovědí uživatelů.